其實虛偽係咪女人既天性？

明明啲女人現實對住所有人西口西面
平時一個個小圈子自己圍威喂
呢頭同人扮哂好friend第二日可以完全扮唔識
對住男人玩既心計更加唔洗多講
但係點解佢地係fb ig反而可以將自己既形象塑造到同所有人都好和諧相處
個個都係自己“閠蜜” 扮到自己好受群體歡迎
唔單止係一兩個人
直情連一整個群體既女性都係咁做
做人咁虛偽佢地自己唔辛苦既咩？

利申男人真係理解唔到 有冇絲打可以解釋吓？

身為女人
我都理解唔到

係人嘅天性

正評

你個名

Agger 入黎正想講呢句

我識既女人 可以一個人打發時間單獨行動果d多數唔虛偽 唔可以單獨行動無人陪會死果d十個有八個都好虛偽

前者識得面對孤獨 証明佢內心都獨立 比後者更加強大
後者既心靈真係多數好脆弱 為左保護自己 容易係人面前戴上面具 見風轉舵 人講是非就一齊講 八卦就一齊八

我都係

有道理 可以心靈獨立唔會互相依附既女人真係一百個入面得一個